Tulli ette Mõtsawaht Hendrik Tuhand ja kaibas. Kui Protokoll No 90 sest 10 Julist s.a. tunnistap, Krootus Tulemäe naiste raendikust haina põimmise peräst  Kos kiik ne kutsotu tulnu es ole, ent Peep Warb naine oli ainult ütsindi tulnu, aga tüttar oli tulematta jäänu 
Jääb poolele, nink peäwa een tulewas Kohto päiwas kiik ette kutsotus saama. -
